依家唔洗經選舉主任 林奠已經可以即刻DQ

仲要基本法黎做乜
直接宣布人治算啦

依法辦事，不過法係我話事

舊時假假地都會quote句ordinance扮下野犯左咩法，依家自己講嘅野就係標準

人治都有個程序，呢次連人治都講唔上。

係，DQ泛民都預左，無諗過玩到咁絕遮

我就是法律

中共今年出親既招數都係專登做到比所有人預期要辣，想香港人絕望，用恐懼同絕望產生失敗主義，想香港人認命做港豬。

我覺得唔洗經任何法律，就咁DQ比起：

1) 批鬥垃圾飯民依家先總辭
2) 飯民被DQ

更加值得關注

真香港人向歷史上從來都無成功過，唯有寄望香港要經過死亡，先可以浴火重生

人哋話自己唔絕情㗎啦
Dead body 可以求吓佢拉自己
比自己人生過得更加精彩

人大常委會嘅決定
已經成為香港法律來源之一

其實都係要經選舉主任，不過選舉主任都係政府控制

香港唔痛快咁死一次，就永不超生，今次加速係好事，亦都係光復香港既必經階段。

其實真係好唏噓

選舉主任只可以dq候選人，每次都起碼會作篇文羅列罪狀，而且選舉主任呢個位係選舉完結後就跟住完，今次係dq現任議員，直接由人大決定dq呢4個人

你講得岩，面對咁多荒謬新聞，識得調節自己心態都係一個好重要嘅事

今次係因為選舉主任裁定過4個人唔擁護基本法，政府先可以宣布DQ議員資格。即係政府唔可以突然話某人唔擁護基本法就DQ佢。

香港有邊條法例賦予行政機關褫奪立法會議員資格嘅權力？
如果佢係違反誓言，你都只可以去法院要求裁定當選無效。
今次直接係人大決定呢四個人唔可以再做議員，完全冇任何程序可言，亦都冇提供任證據，只有四個空泛嘅原則，亦都冇解釋呢四個人點樣違反佢所講嗰四項原則。

今次絕對係直接撕毀中英聯合聲明裏面所講嘅高度自治，直接撕毀基本法。

一有解決唔到既野 就人大
狗解決唔到就人大叫解放軍出嚟
政府叫你拎身家出嚟 唔俾就人大叫狗去搶
咩撚都人大

選舉主任都驚制裁架
咪搵D俾人制裁緊既撚樣出面食撚哂D死貓佢

請班支那人落嚟幫政府做影子人員，有事制裁頂完咪返返上去換另一個影子落嚟再辦事，保護真身用